伊巴謙莫域宣布重返瑞典國家隊

source ig post

踢到50歲丫笨

夕陽無限好？

人中呂布

on9

唔比機會後生仔

瑞典嚴重青黃不接

精神領袖姐，落場時間照計唔多。

有佢就輸比hat trick牙朗

冇佢就入到世界盃決賽周

後生得Isak叫好D

瑞典丹恩奴域入國家隊出醜？

瑞典老將除左佢重有施巴斯坦拿臣

kulusevski?

面皮厚到

精神領袖有冰人夠做

屈福特司馬健都入選到

佢都入兩粒既

應該講中鋒

伊巴+Marcus berg
呢個組合已經幾多年

加埋托禾倫

之前仲有托禾倫